會介意男朋友之前性經驗嗎?

Don’t ask a question if you can’t handle the answer
前幾日衰多口
問佢幾時第一次。。。
然後自己返到屋企就不斷諗
我自己預設嘅係，
佢拍左三、四年個個就一定有搞過
無諗過再之前個個拍左一年都有啫。。。

巴打幾時唔再係青頭仔？

拍三日 或者唔拍都屌得啦
個樣有三分就屌得

睇開啲

的確係 過咗去嘅野問黎無意思

又係，可能我心目中佢係啲乖乖仔
細個唔敢膽，未咁快就啪
點知。。。

係，
所以都幾後悔問咗
但係另一方面又好好奇
矛盾

小心佢食完即飛就真

你係第一次咩

屌，食左啦
不過我又唔覺佢之後係有人地所講
食完就唔珍惜，唔稀罕
佢仍然係好錫我

係咪就係因為咁我先會介意？

食左幾耐先？
不過佢係認真既話就唔存在唔珍惜

原來女都會介意男係青頭？

咁我要點做先會冇咁在意？

改變我諗法？睇開啲？

一齊半年左右嗰陣時
依家差唔多一齊咗兩年
咁我相信佢對我係認真嘅
只不過有少少介意佢之前嘅
最主要原因可能係我自己第一次

佢就係唔係青頭

就係唔信
所以係問之前我有心理準備三四年嗰個係有啪啪啪過
但係冇預料到原來佢拍咗一年個個都有試過

咁耐之後先問？
其實都一齊左兩年，你又相信佢係認真，
佢又老實同你講，都應該冇假既

我自己就會要求佢同ex做過咩都要同我做返，做埋佢冇同ex做過既，要cover佢所有記憶，都好似係會令自己覺得開心啲，同覺得自己特別啲

如果因為呢個介意而分開，自己都唔捨得啦

一年有都唔係咩出奇嘅事

我負分照屌
最緊要賓周夠大

咪撚問係基本
大家都有過去

你應該比較細個
年紀大咗就唔會太介意呢啲
呢刻好難叫你唔好太介意架啦 始終女仔係易亂諗

第一 你可以同男朋友傾傾
有佢講一句好過你自己估成晚

第二 既然你都話男朋友對你好好
盡量放眼喺依家佢對你嘅態度上
可以改善到幾多就幾多

同條女一齊左一年
但係嗰陣係15歲

係 睇開d啦
依家佢愛你咪夠囉 每個人都有過去

人大左你會介意對方係第一次
拉

大把男人成日去叫雞
介意之前同啲女朋友有無搞既話
不如留意下有無成日去叫雞好過
曾經係旺角某棟叫雞大廈望左半個幾鐘
百幾二百個男人男仔入去排隊排到出門口

有病. 佢係你資產定係乜吖? 你同豬奶有咩分別?

你好唔好樣先
幾cm先算大?

咁我又冇話要介意到同佢分開
不過好似有條刺咁

咁又更加無所適從喎
佢對你點先
拍左未？

你啱

介意就分手啦
搵返個青頭仔平衡心理
你比佢食埋隻豬更加心理唔平衡

咁係咪2個都好緊張咁

明明向前緊點解係都要走返後去睇人過去
你呢句狠狠咁提醒左我。。。

建興？

我係囉佢唔係 佢同前仔已經成日

15歲就成日啦！？

試下係男朋友手機上網頁搜尋/yahoo/google
打141 148有無啲叫雞網彈出黎

佢用私密瀏覽

屌多幾劑 玩厭就飛得啦
佢鴨嚟㗎咋

佢第一次唔係15 係再細啲

講起都嬲 佢條前仔真係仆街

好簡單JA，搵我執返劑咁就打和啦SUPER

BTW有條刺一係睇化一係遲早搵嘢填補
不過我更加覺得拍得兩年，等你真係預計結婚先諗介唔介意啦

揀過第個
唔係心入面永遠有條刺

唔怕啦

你都係比佢屌屎眼姐

有屎+唔乾淨都係一樣

我會
利申 絲

都唔知你介意啲咩
我都係將第一次比咗男朋友，
都成廿幾年㗎！
但我從來唔會問佢第一次係幾歲，
有過幾多個女朋友都唔會問。

知道又點？咪棧自己亂諗嘢！
水性楊花嘅女人好多，
男人血氣方剛就更加唔洗講啦！

佢呢一刻愛你，珍惜你，得你一個咪得囉！
有邊個無過去呢？

其實時間可以比到你安全感，
問完你又亂諗嘢，
佢答你無，你又唔會信，放過你自己啦！

1.諗多啲佢嘅優點唔好諗太多呢樣嘢 唔好不斷去諗 自然無咁介意
2.我係咁諗嘅 我鍾意呢個人 我會愛曬佢嘅所有
不論優點與缺點 所以我會盡量接納佢呢樣嘢
利申 一聽到都有啲介意同驚訝 但可能我唔係好介懷 唔好去諗 發掘咗好多可以蓋過呢樣嘢嘅優點

我都係，所以都幾介意

我都會介意 個腦仲有好多畫面幻想佢搞到個ex好撚爽個心就好唔舒服
同埋 可能冇預計對方同啲ex原來已經去到嗰個stage
係會難啲接受

屌左幾十條女，再屌你個臭西

拍咗一年，對我好好，但因為我好介意好介意，到依家一齊去過幾次旅行我都無俾第一次佢

我認我偏保守，同埋有啲精神潔癖...接受唔到佢同第二個女仔好好好親密咁

好多謝佢無俾過壓力我，最多係呻下好想要啊咁
但最後都係話等我ready先，話希望到做嘅時候係兩個人都enjoy而唔係我遷就佢

輪到你介意咩？

咁如果男朋友依家想安定 但以前係厹 又會唔會介意

我鍾意有經驗既仔

屌返佢屎眼

今晚開佢波睇佢識唔識瀨咪知囉

你未俾佢食豬嗰陣還好 分手就得

依家你俾佢整污糟埋你下個男朋友又會有呢個煩惱

乖乖仔唔洗生仔？

真心仲驚

我第一次拍拖個時都好介意男友唔係青頭
係真係介意到成日都諗住提住（但個時仲細 中二到）
會覺得佢成日諗住舊女友啲野
所以成日搞到大家好唔開心
最後都分左手

依家呢個男友我係佢初戀黎
所以我就無左呢個煩惱
但佢都從來無問過我以前啲野～
不過我拍左兩次拖 都真係無搞過
同現任都拍左2年幾先比佢搞本身係諗住結婚先比

不過講真
我發現如果真係愛自己男友/女友 其實唔會諗起以前啲野
講起以前啲野都無乜感覺了

+1 冇經驗嘅可能搵極都搵唔到入口

拍拖唔好問咁多以前嘅嘢。
知道又點？又改變唔到，仲搞到自己煩，問嚟托咩。
處理得唔好又分手，到時仲金呀

你不如介意埋佢以前拍拖經驗啦
拍過拖嘅人根本就識玩好多啦
你都係俾佢學返黎嘅性格吸引姐

青頭仔可怕d

港女真係好撚煩

我介意我男朋友之前無性經驗

屌過個5分既，但滿分係1000咁計

個5分因為佢尚且算係係人型物體?

其實睇你自己介唔介意啫

扑嘢係感情嘅一部分，接受得另一半之前拍過拖，點解接受唔到扑過嘢？

不過我介唔介意都唔係重點，樓主介意就咩都唔使講，其實你都係想人同你講介意啫

屌成日都覺得啲女好慘 男嘅之前屌過條女後尾個女朋友介意 啲人就會覺得邊個冇過去啊 到啲女之前比其他仔屌過 都搵咗個新男朋友就覺得佢係臭雞二手飛機杯 個世界都幾唔公平

真 所有非青頭都係污糟嘅雞蟲

我會㗎，因為我都係處，所以會想搵翻個都係處嘅男朋友。我以前個ex唔係，我本身以為可以接受到，但幻想到佢哋搞嘅畫面，發現都係唔得

又係你

班處女情意結毒撚仲煩

你一世都唔好屌西啦下

我個男朋友係同幾個sp仆過野添

我仲頹 成日唸翻起 雖然佢成日同我講話過左去

咪係 自己又唔係處男 又唔係有咩個人優勢特別靚仔 仲喺揀嚟揀去處女情意結 返去二次元世界啦仆街

佢咁撚爽緊係過得去 得你過唔去

仲以為係自己開post

廢話少講啦 家陣叫你陣興咩

但同時間連登仔又會話條女唔係處就係臭雞

其實全世界對於男女第一次都好open
係連登仔先係咁唔公平
男仔屌過人，邊個無過去
女仔被人屌過，臭雞

我咩？

結埋婚先屌 吹咩

我自己都好想同佢做佢同ex做過嘅嘢
但我唔敢要求佢 怕佢覺得我好瘋狂
我好想做佢最特別嗰一個啊

香港啲性觀念同文化真係好保守

俾佢屌你屎眼
咁你就攞咗佢第一次屌人屎眼個處

女人唔係成日笑鳩人係青頭仔架咩😓

笑死

你大個D就唔會再執著呢d野

條女唔係處 俾人屌過 但我係處 一開始好介意
但之後同佢開發啲新玩法 經歷吓新野 就冇點介意

不過有處女溝就緊係食處啦 冇得揀就硬食

拍一年都覺得無
樓主不如你拍多幾次拖先

爆佢屎忽

我以前個ex又係非處，而我係處
結果佢怕我介意所以比我爆佢後門，都算係比左佢另一邊既第一次

然後佢上左癮

笑撚咗

下 曾經有過sp不了
打飛機都得啦 仲要除咗前女友有搵sp

其實介意就介意 冇話咩有冇問題
睇下自己接唔接受到好簡單 就係將來鬧交時候個心會唔會突然有 屌你之前同人扑嘢添啦 之類既諗法 甚至可能衝口而出
如果係咁通常冇得救

食得鹹魚抵得渴 唔係一句過咗去就大曬 有Sp一定唔會接受

反而想知，知道男友或者女友有性經驗之後，你地會唔會同佢去驗身先

連登仔又雙重標準
如果男女調轉睇吓回覆會點

拉

會在意第一次啪啪 因為第一次咁爽 一定會記住 變相記住左第一次同佢做既女人

女仔都有處男情意結

你想搵青頭連登大把

呢個時代正常20幾歲男仔有何會係青頭仔

我同女朋友既第一次都比對方 我就未拍過拖22歲
女朋友18 但佢小學拍過拖 咁我信佢未搞過野既都

見過ex手機啲相 有個地址cap圖
上網搵返原來係141地址

拍一日都屌得啦

第一日都有啦 痴9線

乖仔唔洗食飯？

你係唔係處先?

小學拍拖

我仲係青頭 有冇絲想破我處
利申 毒撚

點乖都無用傾依啲傷感情 邊個唔想第一次係自己

可唔可以分享下點樣可以唔介意

16

要珍惜啊
你男朋友應該係好男仔黎

或者咁講啊，
我唔係介意佢唔係處男
而係由一開始佢同我講
其實唔係太中意個個女仔
但一齊左
所以我expect左佢地無搞過野

而當我知道左原來佢無咁中意既嗰一個女仔
佢地原來都有上過床
咁我就會諗返，究竟佢所講既唔中意係點樣？
唔中意又會屌？

(一定有人話男仔有閪就屌，理得佢中唔中意)

Sp 接受不了

係啊
所以我唔係介意佢無經驗
而係拍左一年個個
我男朋友聲稱無咁中意
但估唔到都有扑

即飛？
定搜集哂証據，同佢對質

咁就hurt d...等於佢同你講佢係雞蟲咁

都算早喎

點識？ 而家一齊左幾耐

吊樓豬個case同我一撚樣
同我諗都一樣 覺得佢好似係女就吊 唔係base on中意佢

我條仔嗰個唔中意嘅ex仲要係一齊半年都冇就扑左

又未至於雞蟲
不過會覺得講到咁唔中意個女仔
咁又同人扑
咁我會諗你同我講係
究竟淡化左你對個個女仔既愛？
定係其實真係唔中意個女仔，但有得屌就屌左先？

我都想條女好似你咁保守
我同你case係男女倒轉

雖然咁講，男仔扑野就不嬲都唔係base on愛唔愛
佢地愛同性可以分開
係女仔先要有愛，先到性，兩者不可分割

我可以講得好理性，但一諗起佢點同我講個女仔
佢有幾唔愛，但又同人扑，諗到呢度我就。。。

我要啲時間消化下

佢同之前條女4年都冇你仲撚驚啦下話
不過我同之前果個都5年 直頭冇

青頭表示G持

係 唸到佢屌啲女個陣

同埋之前check到佢手機影片到有錄
睇到都好撚唔爽

我expect左係有啊
你睇清楚#01
我係介意梗再之前個個都有扑

um
你仲同到佢一齊？

屌 都係 佢每次我話唔開心 佢都話過左去

我自己唸出黎姐

佢電話依家仲有段片？
佢爽過，實話過左去

如果個女仔主動真係好難唔屌...

Gay？

未拍過都叫左雞啦ON9

諗咁多把鬼咩, 罰佢幫你奶閪好過啦

其實係咪處係咪真係咁緊要

男仔有閪就屌，理得佢中唔中意

都係果句 男人同女人諗野唔同
男人唔算太中意 有機會都會食

依個係天性黎 雄性盡力播種 成本只係精力
雌性因為付出成本太高 中左要大肚
所以雄性點都係中意扑啲

班連登仔成撚日屌支那屌中國文化
但自己又被垃圾儒家思想洗左腦
精神分裂

連登仔不服來辯

睇開d
可能係條女太痕姦左你條仔

之前有咩好介意 宜家呢個社會 拍緊果陣出軌食女都可以原諒架啦

駛乜諗得咁複雜，拍拖依啲嘢都係不斷試下夾唔夾，會唔會再進一步落去啫
做愛依啲咁平常，大家尋求開心啫，冇必要畀個框架大家，大家開心咪一齊落去

女人

出左黎社大 點會重有處男處女 有你都驚啦

唉絲打真係同我諗啲嘢一撚樣
知佢地係為扑而扑 但都真係hurt
自己好似同其佢其他ex冇分別
甚至覺得自己比唔上佢地

1個月得啦

你自己都唔係處 憑咩要條仔都係處

有得屌邊有分乖唔乖 愈乖仔愈咸濕

搵其他人破左個處佢咪得

樓主比條仔屌到咩地步先
就咁屌定顏射口交毒龍咩都玩過?

叫過無數次可唔可以接受？

我條女都成日自爆性經驗
個心都好吾舒服

又係，有時女仔都可以好主動。。。

睇返上去，我重點唔係處男

係，仲要見佢前幾個都係高既
有一個都幾靚。。。

我係。

唔介意男朋友同ex有
但佢話試過同女朋友以外既人搞（當時單身）
又話男人有閪送上門就會想扑
雖然佢話有女朋友就唔會亂搞關係只有我一個
但聽到都係好心up
呢啲野都係唔問好過問

無喎
無口交

會覺得好似好隨便咁

睇開啲啦 男人都是臭鳩

合眼緣就上架啦 佢叫咩名都唔知

咁樓豬扑左未？

同佢第一次？

純粹係對佢有錯誤嘅幻想
分分鐘佢一啲都唔乖仔

DONE.
係啊

大把
覺得好污糟if not 青頭

可唔可以分享下點解會介意 我完全唔明
係唔係處真係咁重要咩

咁同佢攪到咩地步先

我都好介意，以為自己開post

正常攪
正常pose
無奶過閪同含撚

咁你story係點？

我其實自己都唔係處，我第一次係16歲，之後到依家19歲同男朋友都未扑。我第一次係比狗公呃個啲。但男朋友同上一個一齊左一個幾月就扑左，仲要冇帶套，個下我好唔開心，好憎佢個ex。。。咁快就扑。。

屌⋯⋯同我一樣呀。我男朋友好似都唔係真係好鐘意個ex就扑左

Sp 真係不了

i know that feel
呢啲底花咗嘅人講黎都嘥氣
好難對佢建立信任

反而覺得男仔同一個自己唔係咁鍾意嘅女仔一齊
就係好大程度上為咗sex

係男朋友有問題wor,唔戴套

一齊左幾耐扑
我都想扑

原來個個男人都係咁

妖咁你下個咪又咁介意你唔係處

接受唔到唔係第一次

支持樓主

唉。。。我次次諗起就好唔開心，依家同男朋友一齊左4個月。btw佢聲稱佢同上一個係女方提岀，我應唔應該信？

大把啦你唔係唔知下麻

所以性生活協唔協調真係好重要，要一開始了解定。
好坦白，講得無諗過條仔拍一年果個都有扑過，條女一定係潔癖女，你同佢行真係預左性生活唔滿足。
咁本身就要配一條性慾好低嘅仔，如果呢個世界有嘅話。
我無意覺得樓主嘅諗法有問題，但講到乖乖仔就唔會扑野一定係錯，妖魔化法生活。大佬一年都無性行為，到底係佢太乖，定你太壞？

我搵女朋友一定唔會揀呢類女仔，因為真係慘過單身，做和尚

16歲比仔冧到你情我願就話比厹呃，呃你性交轉運啊？

14

完全唔介意

利申:男

佢既以前係佢一部分
仲要拍左三四年
邊會忘記到

講真，我會介意，但係係去到佢同十幾個扑過，出開去食仔，我就介意。

介意就應該一齊之前問佢扑過未

你俾狗公呃先
我覺得你仲衰過你男友wor

下，點解？

有sp你都要
抵L死

話過左去既呢
就呃下你架姐
你試下唔介意你男友一路拍拖一路搵sp
睇下會點

柒頭樓主 你又咪雞

Same case
佢仲要話唔鍾意ex但係有得俾佢屌所以一直冇分手

你都on9
唔好將你自己淫亂思想講到世界真理咁
你鍾意淫亂
人地鐘意純潔一生一世
你就唔好係度攻擊人

好介意
覺得佢隊完人哋個個再隊我嗰個 個feel好唔舒服

咁佢點呃你呃到上埋床?

咁你老母一定好撚唔純潔啦，唔係點生你呢？
真係痴線，有性生活就淫亂

兩年喇wor
要解決就依家解決
女仔一生得2,3個兩年架ja
你估青春好長?
隨時樓主已經係最後一個兩年

幾見歲先？

你姐
有人食蝙蝠食狗肉都無所謂覺得好好味
咁你係咪又要食呀?

好難講

我覺得好基本姐
有一方唔想緊係唔做得
咁就好男仔會唔會標準太低

唉情侶總是錯配

咩年代
come on it's just sex, 佢又唔係偷食，又唔係強姦。何必在意過去呢？你都唔想你條仔在意你同邊個扑過野知你係幾手西right? 既然佢完全可以呃你既情況下都同你坦白咁你點解仲要執著

生乜仔呀你會唔會同sp生仔呀

好正常
好多人係咁啦

恭喜

好彩你無俾前男友
換來一生幸福

有過去先會成長

生仔都係感情一部分呀
你有無同所有ex生仔呀聰明人?

所以結論係

個d叫你唔好介意過去既人其實呃緊你ja
因為最多過去就佢地
你介意佢點搵食呀

睇你名都知你open
希望你唔好生性病啦

你夠係人地純潔就話人有潔癖啦
我學你ja
你一年無性生活就頂唔順我話你淫亂好合理呀

乜你阿媽濫交?
伯母一年無性生活就頂唔順?
我阿媽唔似你阿媽wor唔好意思

我feel到你唔係俾人呃
而你男友同佢ex都係兩情相悅
大家打和姐

在意過去有咩問題

你今時今日有邊樣野唔係同你過去有關?
在意過去同在意現在在意將來
根本就無分別

哼，佢都唔係真係鐘意佢ex

你做乜覆人地咁多留言，你係樓主咩？

咁癲

不過你都算解決左個問題

不嬲有
發現新大陸?

唔知你想表達D乜 冇point

咁都要你條囡蠢先成事
咁細個就啪啪啪 肯定冇乜腦

過去好重要
現在將來都好重要
明未?

真係唔明點解香港人咁介意呢啲嘢，你到底係咪真心鍾意佢個人？你真係愛佢會介意呢啲嘢嘅咩？倒返轉都係咁講，如果我溝左條女係百人斬，但係我愛佢我鍾意佢 who fucking cares

其實試下比多啲自信，一個人係咁模仿人點會令人覺得特別，你應該同佢去啲佢未去過既，而唔係去番舊地方比機會佢諗番個ex有幾好

啲女人係要自找麻煩

咁你去餐廳食飯支調羹都唔會係新的， 咪一樣咁食。

收皮啦 扮咩俾狗公呃呀
呢啲野你情我願講到自己受害者咁
仲要話好憎人哋個ex，過咗去關你撚事咩

人哋老母同人哋老豆扑野邊撚到濫交呀？
中學雞學好啲中文返去溫書考Dse啦

唔比我憎佢ex？大把人都會憎另一半嘅ex

咁你咪日日諗過去囉
無人話唔俾你諗 咬實你條仔過去有咩好處
你啲死人控制慾勁撚到咁 不如分手去產房溝仔啦

有咩好憎？因為人哋扑野？
你條仔咪又係照屌

屌你老母，係咪你冇另一半呀定係你A0呀

屌左先拍都大把啦

你又講唔出憎人啲咩就屌我老母
你一定都係啲柒閪港女
早日分手俾你條仔以後老婆憎啦

你咁撚臭串，抵你A0啦，青頭仔

做咩咁嬲？講中你痛處？
你自己都16歲扑野就唔好嫌三嫌四
人哋扑野就唔啱，就要憎人ex
我睇死你哋都係分手收場
日日憎呢個憎嗰個，咁樣開心咩

小學雞，唔同你嘈

真心建議 你揀人時人揀你
唔好諗咁多，一齊咪好好地一齊
散咗/鬧交唔開心嘅都係你自己

實介意㗎 好多嘢寧願瞞住一世

呢句說話岩聽

你呢d人食女當食餐飯咁普通咪無分別囉
人地生仔你都可以當自己仔咁湊架
仔女係你玩具ja ma

雖然話咩鍾意對方就唔應該瞞住大家 但係好多嘢講咗出嚟對方又介意接受唔到 比對方知又段感情又冇幫助 收埋一世啦

依家佢阿媽一年無性生活忍唔到呀
點解你唔幫下人呀

好難同清朝人講野，咁16歲俾人破處咪好淫亂囉？
好心就讀多啲書啦⋯⋯

講到尾你都係唔愛佢

起一起你底就知你極自卑
又成日諗呢樣諗嗰樣
人哋無話過老母無性生活
你就無啦啦話人老母
拍拖一年有性生活有幾奇？
你估個個似你條仔嫌你醜樣唔同你扑野？

佢真係好撚痴線
講緊人哋拍拖成年有扑野好正常
佢就話你老母一年無性生活頂唔順
人有七情六慾，sex喺愛情入面都好正常
佢個豬閪就係都鬧鳩你屋企人

我無乜所謂，我老母啲性生活我無興趣知。
我只係知，如果對情侶一年無性生活，都真係幾唔健康下。

拍拖真係好煩

咁撚介意咪分手，又要問問問，知道左又係到嘈

一句話
樓主隻豬仲係唔係到?
請小心保管

覺得麻煩真係唔好怕，大家都唔開心，為乜？

佢講左16歲無左啦

係呀時代繼續進步
係咪要進步到全社會濫交
多夫多妻制先叫潮流尖端

佢話我老母先我唔撚話得番佢?
你盲撚左?
dllm

講野咁撚似藍絲
我講知識，佢變左潮流

dllm生著你
依家係佢話我屋企人先
我屌番佢關你撚事?

有性生活都唔一定係要有扑嘢
我都無同條仔扑 關係不知幾好

就係你啦
伯母濫交生性病未?

笑死我
嬲到咁，仲唔係俾我講中

條友喪既唔好理佢啦巴打

小朋友post

我同女友拍左7年仍然係未破佢處

你話得人係清朝人
我唔話得你潮流尖端?

你話得人有潔癖就唔俾人話你淫亂?

雙重標準個個係你呀

我唔明做咩要憎人啫
段關係唔健康到時分手自己又唔開心

講中d乜
我d post多數都唔係講我自己
你都傻傻地

知黎把鬼咩 十個有九個都會介意唔開心

問又好on9亦未必會講真話 既然都發生左
過左去既野唔會影響呢家既關係乖仔乖女

樣先易食到野 對方有無經驗去過旅行一做就知

呢家咁既時代 唔係仲信一世只愛你一個

老結左先準扑野掛

大家都唔係處都有得介意

超, 16歲就無左
同一類人黎, G

樓主老母係咪仲扎緊腳？

樓主其實係我
16歲無左個個係另一個人
睇清楚

會，會介意佢之前唔夠經驗

睇男方點演繹啦 搞完先覺唔太中意又得

飲左野 唔覺意發生左又得你走去同人

講自己係處 分分鐘無人信添 男仔唔係太濫玩

叫雞叫到生野 平時正正常常就足夠 仲點期望對方係處

換個例子 你同呢家個個發生左關係 萬一散左呢？

你下條仔係處男 想搵個處女結婚 一齊左之後佢問起你

有無搞過野？呃佢定老實 道德方面問題 你男友假設

屌過100條女 你唔知道 佢滿你一世 佢係你心理上都係

乾淨既 所以唔洗無野搵野煩 係唔係處 根本好平凡

大家都你情我願 甚至乎你賣我買 有咩問題

佢介意男友同人扑左姐
其他外在條件根本唔重要

簡單黎講佢想男友係處

你唔駛再見到你男朋友啲ex 已經算好
我日日番學都會見到同我條女扑過野嘅男仔

我頂 拍左成年先搞算係咁啦

咁點解自己唔係處都介意
佢自己都扑過野啦

但佢又唔介意人哋拍三四年有搞

慘

佢ex係靚女仲要扑左
如果身材好過你
你成世都meet唔甩個陰影

"算啦,每個有過去

正常呀
好多男人唔係處都要搵處
好多男人樣衰都想搵靚女老婆

無話一定要自己係點可以要求對方係點

我支持非處想搵處架
堅持自己鐘意既原則
非常好

咁對方如果都陷入咗介意佢扑過野嘅諗法點算

係 你講得啱
所以理性嚟講處嘅情意結本身就好on9
只不過大把人有 不論男女

絶對係，不過我睇樓主唔係好大嘅
講真如果上到26以上仲係處，我真係驚，一定有伏

咁大家有緣無份囉
命運同愛情係咁架啦
命運安排你遲左遇上對方
咁就無架啦

好多人都唔係同愛既人結婚
現實係咁殘忍
你要追求高尚愛情就預左要犧牲同好大機會搵唔到
單純追求肉體快感同物質就輕鬆好多無乜顧忌

幾十年前都有歌唱啦
聽說太理想的戀愛總不可接觸呀

29 A0 表示同樣心態
我覺得育嬰房先可以搞掂呢條心刺

哇有信仰？

d人就會同你講
佢以前為左性慾而做愛
但過左去架喇
將來既佢就唔會咁

你信咪信

非處可以拍下拖ge
老婆就一定要處

而家仲一齊定點？

我覺得男女都好
最緊要對等，次數唔好相差太遠。
扑過5、6次唔同人
我都覺得心中有刺
乜唔係好愛對方想永遠一齊先扑咩？
利申：有刺果個

唔好再講啦
佢ex大波過我

agger

扑得就應該一生一世
除非對方過左身 / 對你唔住

搵d野叻番過佢啦
人人有優點

唔係囉，係介意佢同上一個冇戴套

同埋我都係介意男朋友唔係好鐘意條ex但都照屌

咁如果對方性格好差呢？
就算頂唔順都要頂？就係因為扑過野？

可能個體驗會好少少嘅
但唔緊要啦 佢鍾意你啊嘛！

你有戴套都係做左，有mud好介意

唔戴套好扑街架喎

無架喇
隨緣啦
如果佢對你唔係好好
你又仲後生
建議可分

免費屌閪無成本why not?天性使然

暫時都對我好好

扑野係好後好後先做既野黎
你扑前就要睇清楚呢個人

你未睇清就同左佢扑
係你對自己身體不負責任

你拍拖前，你都大概知道對方性格先開始拍拖
你扑野前，都係拍左一段時間，信任對方 / 覺得對方可以一直繼續，有將來既人

所以扑過好多次唔同人（不論男女）
其實個問題係咪出自佢自己身上

同意
有戴無戴係有唔同既
7成熟同9成熟既分別

你唔俾條女食藥

即係拍好多次拖，搞好多次野就有少少問題？
如果係咁，扑完野女方性格越嚟越差分唔分得？
前提係個性格變差唔關扑野事

係，所以我咪介意囉仲要只係一齊左一個月到，我已經好努力咁接受

想問下絲打男朋友係咪破你處嘅人？
你哋會唔會結婚？

處得一次
俾得第一個
就代表唔會理之後d男友諗

你有無咁好彩
遇著咁多個都扑完變差呀?
多數人極限係同3-4個扑過
多過呢個數係似自己有問題多d

咁扑完野一定要結婚會唔會太死板？
咁根本上第二個就唔應該出現啦

破左真係會結
我唔係堅持要婚後先性行為既人
但破處同結婚係同一個人係最美好的

其實好睇佢點俾

如果係因為好愛對方而俾既
咁緊係一世都記得

咁有時分手唔係你決定到嘅野
佢破完你處之後要分手呢？
敢問絲打同而家男友扑過野未

男朋友同我講扑過10幾個但都無得點

係呀
除非有一邊出左軌
否則緊係一生一世架啦
愛情死板先好wor

唔會第一個多數無技巧唔會念念不忘

邊有咁美好呀
人哋係要分手你都無計

所以到依家我個內疚感仲存在我真係想同佢行到最尾

咁咪遇人不淑俾人呃
好慘架
好似有d女仔俾人強姦無左個處
真係好悲劇架
唯有希望唔係自己遇上

有時破完處 分手可以唔關破處事
分手可以好多原因，若干年後淡咗都得
咁呢個時候你又可以點做？
太過死板都唔係好事 好多野你預唔到

咁一黎就要分手
咁無得講啦
佢唔係理想既另一半囉
但我相信個社會仲有好多好男仔好女仔
濫既係少數

點解內疚

所以咪一齊左好穩定當大家係終生對象先扑囉
盡自己力減低風險

咁你不如結咗婚先扑野？
不過結咗都可以離婚
你可以點減低風險

Call g 都屌得啦

因為我覺得結婚比扑野係更高一層次
生仔就更高

所以我唔反對婚前
婚前婚後都可

孤負咗佢咁佢係因為你講既原因，真係一世會記得？

咁你覺得一齊幾耐可以發生關係？
同埋含/幫佢打呢啲計唔計？

同埋有風險就唔代表一定出現
你要100%安全邊有可能呢

點解散？

你可以google下台灣同大陸d女仔係點諗
乖既純既女仔會記好耐架
扑過好多之既成日換新男友既會唔記得

同埋第一次好hea既會易d唔記得
第一次氣氛好又多甜言蜜語而你又靚仔既真係會記一世

你內疚係應該
抵你死

一言難盡呀，呢個點都會係我呢世人既遺憾黎，當初我同佢其實都視大家為終生伴侶

拍左一年，即係一年內就啪過
不過諗返自己咪又係半年就啪
唉
自己睇開啲

唔靚仔但佢係一個好純好乖既女仔

仲要大家都係初戀

拍拖第一年唔扑都唔出奇呀

唔係個個都想扑

有共識咪得

唔洗ff有乜內疚感女人遇到下個更好就乜都唔記得

我屌撚到你眼都反埋氣都唔識抖
果時睇你仲介唔介意我同幾多女練習過
死港女

我自己接受到用手摸個d
但打到射同含我接受唔到

追番啦

如果個另一半性格好又錫自己
只係因為佢唔係處就分手會唔會好仆街？

你會俾樓上個撚樣清朝人話你係淫婦

呢樣我都相信既

佢做到好決斷，三個幾月了，想追翻但唔想佢再諗起以前，可能佢依家過得好幸福呢，我都唔確定

Btw我想問可以打咩search

比如 女生 第一次的男人 初夜 難忘 呢d
我都唔記得點search
google下處女情結仲好睇

去搵下先

好難信係指信咩？

我遇人不淑 我嗰時滿心歡喜以為係浪漫嘅㫒華 點知過咗一個月條女同我攤牌 話其實我係第三者佢同佢條仔long d 緊 佢亦只貪我大大隻隻似佢條仔 暫借溫暖

人渣

我都係講吓而已， 如果你真係接受唔到，不如分手揾過一個完全每一樣野都合心水的人， 如果格硬繼續而你又記佢一世， 咁就大鑊！

我同前度拍咗成七年都冇啪過 齋摷

啱feel有高質嘅青頭仔邊度搵呀

唔知

因為我都想搵青頭仔而又岩feel嘅

咁點解要同EX分手

做多啲好事 行善積福

有feel既男人多數係比ex訓練出黎
青頭好少天生識晒女人心溝女高手

就係無信仰先死，佢係驚痛，所以非常抗拒，我都就嚟頂佢唔順想離開

我都覺得自己就快得道成佛了

一定唔比得啦，最慘仲愛佢，間中因為呢件事嘈過好多次，可惜我唔夠決斷離

因為我之前太任性脾氣差佢頂唔順🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️我自己衰

岩feel唔一定指識冧女嘅 即係譬如我會鍾意deep talk傾感受個啲嘅 咁個男仔唔一定係要戀愛經驗多先符合呢個特徵㗎嘛

Sorry

19歲破左🥴不過仲係A0，個陣識第二日就搞咗，之後再無理過佢

我發現呢類post 幾日就loop 一次
如果你夠愛佢，慢慢就會放低

咩原因

唔係濫既話 有好過冇
一陣佢唔識亂咁衝搞到你冇哂feel

我都會好介意，不過其實冇辦法要求得咁多

正解，我都會避太多同無經驗嘅女仔

你咁講係岩，但如果你同一個毫無感情經驗嘅人deep talk到，好大可能大家其實lv差不多。
不過唔緊要嘅，拍拖開心就得

26歲仔第一次拍拖
未夠十日就唔再係青頭仔
一路到依家都好穩定

點解啲留言咁搞笑

掉返轉如果係有連登仔話溝左條女之前經驗豐富既話肯定個個話佢係雞係公廁搵你黎埋單

咁樣又唔開心

你都唔會第一次拍拖就結婚啦
唔通對人嘅男朋友介意之前同人拍過拖咩

永遠就諗人哋嘅過去
自己一定唔會有將來

希望樓主會明白我講咩

講得岩，一人未落棺材，你點知果個係咪真命天子？
唔通個個鎖住個處死之前先用咩

27歲

好多負評

你條女係處？

處點會十日扑

未必唔會，處唔一定唔想破